電腦白痴一問: twitter個軟件要入手機號碼, 是否安全?

對server同呢類軟件既安全性一無所知, 能否解惑?

Choose e-mail is ok